[光復元朗] 幫手諗下絲打有乜可以做~

好多女仔都想落埸幫手，但為免拖到後腿
我地要諗下有冇咩可以做到！

除左係屋企做文宣外！

點解班圍頭佬唔帶口罩又唔帶眼罩
唔驚畀人噴WD40或者殺蟲水咩[

杯葛班牛屎佬

屌牛屎佬邊識呢啲

學急救，睇情報做通訊
控制民心好重要